(求介紹）8K 筆直，想搵部輕薄文書notebook

有無推介？

MacBook \ MacBook air
Are you fucking retarded?

surface

加多少少
翻新產品 12 吋 MacBook 1.2GHz 雙核心 Intel Core m3 - 太空灰
HK$8,448

想買番window notebook
如果呢3 部點睇？
Lenovo yoga s730
Asus zenbook u331ual
dell inspiron 13 5390

LM

華為

輕便，得zenbook岩

手提電腦平板買MacBook iPad呢啲已經係基本常識
咁都要問你弱能咖？